1. Разработайте программу, которая отображает прайс-лист магазина в виде таблицы. Столбцы таблицы:

- Картинка товара (ImageIcon)
- Наименование (String)
- Категория (String, для редактирования - выпадающий список) 
- Стоимость (Float)
- Цвет (Color, отображается в виде JLabel)
- Наличие на складе (Boolean)

2. Реализуйте операции:
- «добавить товар», «удалить товар»
- «открыть прайс из файла» и «сохранить прайс»

3*. Добавьте столбец «Описание товара» и реализуйте для него редактор (CellEditor) в виде JTextArea. 
Последнее изменение: Четверг, 25 Июнь 2015, 04:46

